係學校飲jolly sandy比人記小過

大家都知 , jolly sandy 係一種得0.5%酒精o既飲品
今日我o係lunch time 果時買左罐 jolly sandy黎飲 (做緊特價3蚊一罐)
點知俾我間學校d老師見到
起初我覺得無咩野 , 因為 jolly sandy 可以o係7仔 , ok 果d買到(即使唔夠18 , 著緊校服)
點知 一入到學校 , 訓導就黎搵我
話我著住校服o係街上飲酒 , 影響校譽
搞到好大鑊
唔止記缺點 , 仲記埋小過 而家仲要見埋我家長

我...應該點做?

架陣啲六七十後

頭香

個老師係90後？

(笑

同佢講，你飲得醉我比你記

食左飯未🤔

雖然唔係頭香 但都永生撐特西

ching好慘

未啦 1230先食牙

豬sir 無飲醉?
上次係士多見到有菠蘿啤賣都醉醉地

而家d 90後亂記人小過
想當年阿叔我著住校服飲藍妹都無事啦

真夠僵......

邊度有得買

點睇你幾十歲人要讀書，仲要俾個90後老師記過？

唔係話針對幾多十後
但個老師一係90後 咁唔識變通

渣GA

聞下都暈啦

果然豬蛇係現實比啲90後撚死
所以成日唱衰啲90後

叫埋老師記多個小記，老實講自己食飯時叫左隻醉雞食，都影響聲譽 大返佢 記多個，小記大記完全冇影響

打鳩佢啦

飲烈酒梗係比人記過啦

樓豬幾廿歲人智商仲停留系小學=,=

系你老母

食屎喇

唔係針對幾多十後 但個老師一定係垃圾九十後

ching ho ball

讀好啲書先喇

你讀咗幾十年中學

飲jolly Sandy咁廢 我係訓導都記你小過啦

=,=你老母

牙你老母

咁都得 😰

橫惦係記 下次不如飲藍妹清島啦

你係咪無話俾老師知邊度3蚊罐呀

記小過有乜所謂
踢出校就話麻煩姐

比我都記啦 3蚊咁平都唔請人飲

牛ching
打算叫媽咪投訴個訓導

其實都無得點拗。。。除左屌番個訓導轉頭

禾估個老師刀系九十後來滴。。。

牙你老母 block

個老師係咪新入職90後？

係你既損失

我覺得樓豬嘅老豆老母會比呢件事嚇到鳩縮

渣ga

當年我喺學校飲藍妹都冇事

支持樓主

樓主講得好

hi 將男bb

橫掂係咪都要記 即刻出去買翻打嘉士伯翻去啤啤佢啦

Jolly Sandy系米即系果隻斷片酒?
樓豬咁大膽拎返學飲

係啊係啊

係Jolly Shandy, OK?

我系你就打鳩個老師啦

唔欺負弱者

你早兩年拎警棍打示威者

認同

系你老母

叫佢收皮 跟住買多兩罐番黎 淋落佢到 一邊淋一邊話 屌你 飲醉呀拿 飲啦 屌你

記過係因為你男人老狗飲得個0.5酒精

飲紅酒應該無事 訓導會加你操行分

屌你老母臭系一個post 咁撚多5p字

上次踢波整親之後茶酒精消毒都醉
何況jollysanddy

好手足去到冰都係心連心💞

有咩問題

咁死架 識唔識尊重

yes

其實香港點解得jolly sandy
去過台灣日本都知，果邊d 果汁酒真係多款到。。
隻冰結最正